曾淵滄：炒匯控 看股息

【文章日期：2019年10月28日 專訊】匯控（0005）今日公布業績，多家大行都不看好，近期有關匯控營運的新聞也多是負面的，但是，從10月10日中美進行第13輪貿易談判以來，匯控股價明顯跑贏恒指，這段時間恒指上升幅度不足4%，而匯控升近9%，且還有0.78元的股息收入。

多家大行都不看好